換RAM後狂炒機

用緊
Intel® Core™ i9-9900K
ASUS ROG MAXIMUS XI CODE Z390 ATX

RAM 由g skill 16*2 3200c16 轉Thermaltake TOUGHRAM RGB DDR4 4400MHz 8*4GB

4條仲想上高頻

直買16*2 3600c16 or c18 好過

同cmos先再行xmp 唔得既用3600mhz test

Sorry 新仔真係唔知原來4條超唔到試過條返4000先冇炒機。但好奇怪地用依4條ram會發出好大既高頻音(好似電流聲)

咁點算，唔買都買左

試吓手動set 3600Mhz C15-15-15-35先
再memtest
慢慢自己摸體質
9代imc普遍差過8代

電壓盡量唔好超過1.4V
B die （好似係）過50度+高頻容易出error

Maximus xi code 板係要4條先超到高頻

一樣用maximus xi code + 9900k , 4x8gb trident royal 4000 c17 17 17 37, xmp都唔穩，要c17 18 18 38 先過到test, 而加長行4133 17 18 18 38 算。好似話vccio vccsa 太高會唔穩定

我用垃圾過 b die 嘅 hynix djr 4x16 長行 3733 @1.41V 都無事